其他爱好包括阅读、下棋、锻炼身体和假装会做饭。满足华盛顿特区最合格的LGBTQ单身人士|员工报告| 2021年2月11日|华盛顿
你必须与防守协调人和在场上的防守球员就如何防守你进行那场国际象棋比赛。特拉维斯·凯尔斯是足球界最好的替补。问问任何一个NFL球员就知道了|亚当·基尔戈尔| 2021年2月4日|华盛顿邮报
一个虚拟机器人手臂已经学会了解决各种各样的难题——堆叠积木、摆桌子、排列棋子，而不必为每项任务重新训练。这些虚拟机器人手臂通过互相训练变得更加智能|威尔天堂| 2021年1月22日|麻省理工技术评论
如果他只玩那一局，他就会在国际象棋方面出名。国际象棋大师卢博米尔·卡瓦莱克于2021年1月20日死于《华盛顿邮报》，享年77岁
这种方法产生了一些算法，这些算法独立地学会了在超人级别下国际象棋，并在没有任何人类指导的情况下证明数学定理。可解释人工智能如何帮助人类创新| Forest Agostinelli | 2021年1月13日|奇点中心
1955年4月底或5月初，查克就录音事宜联系了马迪·沃特斯，马迪把他送到伦纳德·切斯那里。摇滚乐如何杀死吉姆·克劳|丹尼斯·麦克纳利| 2014年10月26日|每日野兽
我们认为这个赛季马上开始下棋会更有趣《好妻子》的创作者在首映式的《卡里大转弯》、《威尔之死》等节目中发表了《凯文·法伦》2014年9月22日《每日野兽》
他最有趣的一本书是关于传奇布鲁斯唱片公司国际象棋唱片的。书堆：伦纳德·国际象棋如何帮助制作《浑水》|亚历克斯·贝尔思| 2014年8月2日|每日野兽》
马歇尔·切斯告诉我：“在下棋的那些年里，我从来没有把我的父亲、叔叔或我自己视为艺术家。”。书堆：伦纳德·国际象棋如何帮助制作《浑水》|亚历克斯·贝尔思| 2014年8月2日|每日野兽》
今天早些时候，阿根廷和比利时进行了一场精彩的决斗，这和在草地上下棋没什么两样。哥斯达黎加vs.荷兰：两名守门员的故事| Tunku Varadarajan | 2014年7月5日|每日野兽
这另一项似乎是一项志趣相投的活动，像一盘棋一样引人入胜，获得了无数的财富。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
我不知道我喜欢象棋；我不能像一年前那样集中注意力。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特
她走到桌边，放下烛台，看着棋盘。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特
然后他进去和牧师吃饭下棋，把我留在这里看着等着。《托儿所》，1873年8月，第十四卷。第2号|各种
她感觉自己就像一个棋手，通过巧妙地处理棋子，看到比赛按照预期的路线进行。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》